終於買到張必勝嘅飛，可以脫貧了!

gun or jump

係好事

仲諗緊個叫張必勝
仲要開演唱會有飛賣

自從連接戶口後，差不多每星期都入錢

恭喜你已經獲得了終極勝利👏🏻👏🏻👏🏻🎉🎊

傻仔

雖然我正式退出足球圈，我都希望大家可以羊多d! 祝你好運